開心速遞（322）

有冇黃絲睇緊

好似未見有人po尋晚首片尾曲
I Feel At Home (Female Vocals) - Andrea Perry

Thx ching我覺得好好聽

留名

處境劇99地好好笑放鬆下 仲要要貼近本地先有共嗚
本土處境劇除左大台愛回家仲有乜

想睇 當初ocamp嗰集我就開始期待三子追大家姐 點知依家都未有聲氣 不過莫愁00都有得出三子追大家姐係咪有得諗
四個人火花應該會再勁啲
睇埋空手道三子為咗追善姐分別討好安仔 面對態度劇變俾佢哋嚇死 一直估佢哋有咩陰謀
三子內心os: 我想做你老豆啊
甚至跟住大家姐安仔上熊家 癡餐
仲可以欣賞埋熊家各人反應

上次傻善搞到潮善復合 今次潮生應該會一路笑一路幫大家姐拆掂佢

依家唔方便推 但編劇路過希望諗諗佢
空手道三子追大家姐

唔好又講做安仔老豆和熊家反應喇
咁樣咪即係抄返之前傻強條橋...

如果真係講空手道三子追大家姐
我覺得今次個focus應該放係潮生身上

上次傻強單嘢果陣
潮生未正式同大家姐一齊
就係因為傻強先鼓起勇氣表白
所以跟住先有潮生表白和比錢傻強對大家姐好
最尾跟手正式同大家姐拍拖

今次潮生已經係男朋友啦
與其抄返傻強果陣啲橋
不如講潮生以男朋友的身分vs空手道三子啦
Eg 前特務一個對三個對戰空手道

上次傻強就變男女朋友
分分鐘今次最後兩個關係可以再進一步
例如結婚

三子加埋應該有三倍威力
潮生可以同佢哋做心理輔導
潮生:點解想追我啊善啊
三子有啲驚但仍死撐: 我哋鍾意善姐
無論三子分開追定一齊追都應該幾好笑
鬥爭定合作

印象中三子好似無分開過發展
次次出場都係三個一齊出
其實可以試下分開寫佢地吖
唔一定要追大家姐住
大學線逐個寫返佢地人設先再追大家姐都未遲

咁啱可以認清佢哋啲樣
差唔多好似到依家佢哋都未有名
還掂加咗集遲啲又日日播應該可以俾佢哋發揮下
新人擔正咪擺星期六日囉 唔區㗎

之前王朝馬漢終於認得邊個打邊個

Jacky Tony 子丹

好似有英文名 (不過我唔記得左
不過無中文名
連頭皮佢地都有名啦
空手道三子早過佢地出場都無名
以前有空手道學會vs電影學會一代
而家可以整個空手道學會vs電影學會二代

晚晚流出咁多蛋白質

蛋白質

晚晚流失蛋白質

寶劍公仔係咩玩法

有廢佬根呢啲老豆
真係會想搬出去住

BIG BIG SHOP 準備有得買

龔燁大公仔

比bonnie揸乾

bonnie?快點揸乾我

群姐個仔裙腳仔

Isabella同妹豬

$6一個蘋果

非禮啊

賣水耕菜組合廣告

唔關安仔事

自己屙屎做肥料

又藍又紅

尚善老師快點渣乾我

屎魔法師

有冇痴線到咁呀

又玩屎尿屁

屌你好在食完飯先睇

阿善

我有個咁既老豆分分鐘動殺機

阿水個樣-->

食飽飯睇好想嘔

天然資源

一啲都唔想睇到廢老根

玩屎玩足一集

踢佢出街瞓天橋底啦

食飯時間講哩啲topic

食緊飯架屌

食住飯睇係另有一番風味

好玩唔玩玩屎.jpg

水水著連帽衫個look好正

大家有冇睇到嗰個廣告 黃心穎喺套劇到話佢雖然成日做錯嘢，但係佢點錯都唔會搞人老公
次次聽到都覺得好諷刺

又姑寒又核突,我係佢地一早搬咗出去

剪片果個擺明串佢

擺明剪預告嗰個都專登剪呢句出嚟

專登cut到咁做預告

以為自己聽錯

自從出左呢個預告，已經聽左N次

可能愛回家又會抽架喇

好想一陣有cap 圖

原來大家都發現到

佢背對白拍戲嗰時覺唔覺得羞恥

想買

邵雨嶶個廣告好正

我曾經懷疑佢啲IQ係咪低到唔知老鼠安結左婚

妖呢套劇好煩,成撚日提家用,刺激倒老母

我表

有d女人就係中意搞有老婆嘅男人

其實你班編劇可唔可以唔好再成日作呢d劇情
次次都係廢老根諗d on9縮數出黎搞著成家人
最後仲要成家人向佢認低威
睇到好撚厭

夾埋d外人滾自己女d錢

根妹群3p

廢老根做左600幾集都仲係咁廢老

廢老聯盟

根哥

邊有老竇咁撚黑心

垃圾劇

老鼠肉

炸老鼠

屌玩完屎玩食老鼠

真係好鬼痴線....

3e去左邊

熊家食老鼠

美國

食緊飯

現實唔係老竇, 係阿爺

根叔又多樣招牌美食

平時講到大妹幾聰明幾有計 次次對住廢老根就on99咁乜都妥協

以前睇過張圖炸老鼠扮炸雞

真係cls

加拿大吖

次次都係咁撚樣賺家用

今集好垃圾

FF咋

自己人錢都呃成集都on9

想食左人隻車咩

屌你老母廢老根咁樣掠水

咁呃

呢個老女人好正

邊有老竇咁閪

反cup

又反cup

諗諗下都係唔要，你可唔可以撈番起d珍珠

呢集比老豆老母睇就岩

個學生係慳就唔會買呢D咁貴野飲

又咁岩成家係到

大家姐真係好正

比00揸乾

唔使再比家用啦
係你畢業之前

真

淨係俾珍珠錢唔係成杯奶茶

唔好比佢睇到尾段

無懈可擊嘅劇本

好正，廢青安

2016

過期肉

儲備豬

無限loop

殭屍肉

邊有老豆咁撚西咁仆街

第二集全家死晒 本劇完

唔怪得支那咁多豬肉儲備

食豬瘟肉 彊屍肉

戇鳩劇情

一家人冼返自己人

終於有集唔係成家人爭住同廢老叩頭認錯

Diu今集都幾cls

映射緊...

有冇82年鹿兒島黑豚賣?

係咪抽支那儲備豬

又係新編劇寫

中古肉

Cup上cup

抽水抽到應

經典豬肉cls

屌，道高一尺魔高一仗

我豈有此理

反cup再反cup。

今集某程度上都幾痴線

豈有此理唔係跟大小姐學嘅咩
大小姐喺接龍嗰陣已經係咁

今集都幾好笑 點解大家係咁屌

我媽一邊睇一邊問我加家用未

加多一味過期肉

聽日Philip仔

胡鬧到仆街
除左安仔果句撈珍珠 成集無笑過

仲以為今晚treegun會向未來屋企人埋手攞家用
經過今集係咪唔再傾家用啦

熊家見到老鼠籠都覺得有可疑話徹查到底，黑警

唔識寫唔好寫啦 好似最近差果啲都係佢包辦

今集真係痴晒線
笑到仆晒街

因為個個都食緊飯

係囉，明明幾cls

比啲時間人磨下啦
一黎就寫得好出左去做電影編劇啦

呢個編劇係咪仲未慣寫23分鐘故仔？次次寫出黎都咁爛 次次都係大綱簡單到5分鐘講完然後硬搵啲無聊對白填滿佢

係囉,賤精成日上去食飯同係咁食嘢,點解今集冇得出,睇下賤精點走得甩都好...

今集好重口

上集細龍生細龍太都係新編劇寫，我覺得好睇喎
每個編劇都交過垃圾，畀啲時間啦
今集點都未至於難睇，近期最難睇係仁菲腦退化，好笑又唔好笑感人又唔感人

雖然今集真係無鬼聊,不過咁嘅結尾總好過淫根就咁就知錯嘅,不過横掂都係pk,啲凍肉係十零年前可能仲好...

其實我覺得上次Jenny個集純粹MaxJenny條線本身好睇
所以只要正常寫都會好睇
臨危果幾分鐘睇得出其實寫得唔算好
好認同仁菲果集近期最低質
不過仁菲都無人有期望過
無期望就無失望

過來坐下

RTHK 31 全天討論區（光復影視台，培養香港真正文化）

熊家主線戲通常冇得出
好似除咗572同埋熊家first lady之外好少熊家線有龔燁出現
雖然潮生同bonnie都好少 但佢哋都會拍正劇情況有啲唔同
雖然有期待過龔燁點用紅藍去廁所
佢應該會忍住去公廁
個反應應該好好笑

今集熊家人係咪直接屙落個桶到
好似阿叔咁紅藍都有咪屙屙下要轉

已經抽過唔洗翻炒啦 咁多新聞

安仔year 4 了

其實熊家主線應該出多啲潮龔和Bonnie
唔使幕幕都有佢地
但至少出返一兩幕啊
作為拍左咁上下耐的男/女朋友
上熊家明明係好正常同應該要出現的事

其實編劇係咪唸住安凌壯畢業既時候
順便寫埋3E和Bonnie搞掂份博士論文
齊齊畢業可以close up大學線

Bonnie唔洗 呢排唔見00

習慣咗開心速遞style覺得幾好笑
反正唔係第一次玩屎㗎啦
但下次可唔可以唔好再呃家用

大陸好多串燒都係咁㗎啦
比起其他招牌美食應該濕濕碎

因為vicky本身靠細龍太彈起
形象唔係良家婦女嗰種
所以無好大反差
亦都唔會好影響大家對角色以至演員嘅觀感
甚至極度鼓勵劇組抽水
如果換咗係3e， bonnie ，阿清，venus
情況應該好唔同

見到咁環境直接同阿水返apartment啦

有諗過好似荷蘭農場咁紙巾分開揼
但分兩個桶好似情況有啲唔同
啊龔應該連廁所都唔敢接近

話就話又係呃家用 但今次冇成功 都算唔同啦
雖然今集真係隔住個mon都聞到陣屎味

bonnie 不了

但呃家用條橋都唔算第一次出
可唔可以俾啲新意
唔係個個屋企淨係講家用㗎嘛
水耕菜本身條橋都ok
但扯埋落家用度就
今集阿水施肥同阿叔吞烏蠅嗰度本身都ok

係嘅 我都以為今集內容係玩屎種有機菜
但點知幾分鐘就無咗

咁我寧願要嬤嬤鳳爪

今集好笑喎

屋企人無追開都笑出聲

星期一輕鬆下咪幾好

其實都唔少嘅,上個禮拜威仔失蹤同馬騮頭有病果兩集咪有响熊家出過場

啱啱先睇返今日果集
其實真係幾好笑幾cls喎
邊有你地講得咁差
近排算高質的一集 (唔計嘔心程度
尤其cup上cup這下幾好
如果無左同Kai叔買肉這段就會變左同以前一樣
Tree根搞完一大輪之後自己反省，無新意

都係果句
支持出多啲熊家主線
不過唔好再用tree根做starting point
熊家主線已經有起碼七八成係tree根主角
剩返兩三成就係全家人平均戲份
況且佢啲度縮孤寒已經寫左好多次
再寫真係會爛

真心
試下用其他人來寫熊家主線會好好多
尤其是三姊妹線

齋指熊家主線係比較少
威仔失蹤係大四喜主線
仁菲嗰集係仁菲主線

真係有個咁老豆(爺爺/外公) 真係係家庭悲劇係奇蹟

咁又真係比較少

想睇返大小姐用翻版袋個集，係第幾集

3E僥倖逃過一劫

681

咁又係
雷珍妮會醉駕好合理
佢應該仲會打抄牌隻狗（包xx侄女）

二房兩周年 Kcy 孝國V都係佢寫喎,
我覺得都幾好吖

不過尋日嗰集老母由上星期預告開始已經講明唔俾開電視,
我都覺依啲核突嘢唔好寫咁多

今年果集速熊月餅都係佢寫
仲有少欣昌叔果集
專寫核突嘢

月餅嗰集我麻麻哋嘅,
可能我對核突題材有少少反感
但昌哥少欣我幾鍾意呀,
估唔到有後續之餘題材都算新鮮,
咪俾綠葉發揮吓囉
我見有人話嘔心 我就覺得係開心速遞一貫嘅cls風格

其實少欣昌叔果集我覺得唔係嘔心
果集的問題其實係悶
成集剩係loop「少欣～昌哥～」這句
其他位唔好笑
如果遲啲這條線有後續而又好笑
我支持繼續㗎

其實只係嗰集收視好跟住最後少欣反串有畫龍點睛效果 成集其實基本上睇熊家同崔auntie多過睇佢哋
如果有啲實質劇情會好啲
但覺得基本上嗰集係以核突cls為主

速熊月餅同尋日集有機菜覺得ok好笑cls
可能因為我屋企唔會咁做同我喺食完飯之後睇掛
同埋係一貫以來風格 開心速遞又唔係第一次玩屎
應該冇一個鏡頭核突得過527苦主大聯盟最後嗰個ending 詳細描述就不了 大家有興趣可以去睇下
同埋上年treegun用腳踩蓮蓉都係核突鏡頭之最

527 last shot屎蜢嘛
點會唔記得
用腳踩蓮蓉、嬤嬤鳳爪全部都係核突鏡頭
想返其實開心速遞係核突方面都真係幾cls

深刻到就算過咗成100幾集都仲記住
所以覺得尋日有打格仔算係咁
開心速遞就係鍾意用核突鏡頭來營造cls感覺

呢幾集真係核突到好經典

dllm最多咪嗌非禮
女人真好

對d比幾多家用又要用到盡既人呢招好岩

如果佢哋唔食咁多貴野啲家用應該夠用有突

其實熊家個個都唔少錢
Tree根和大家姐其實最有米
水水和阿叔緊隨其後
成家係得3E和安仔叫做稍為窮啲

treegun好難講 唔知平時速熊賺幾多所以無法估計
但買一次餸就400 一餐喺屋企煮都要300幾
雖然話有家用但熊家人成日遲交
所以有時覺得treegun度縮都係情有可原
但好多時候啲老人家係後生嗰陣挨慣咗成日鍾意積谷防饑 有時真係太過分（如果真係食老鼠肉真係算過分）所以treegun真係爭唔落
我就算依家未出來做野我阿媽都成日問我第時會俾幾錢家用 有時見親戚仲要俾啲錢佢哋

唔係話慳家唔好
不過我覺得熊家係咪真係有需要咁慳
定還是只係tree根衰孤寒
至於遲交家用其實得阿叔一個
三姊妹尤其大家姐和3E肯定準時交
同埋以大家姐性格只會比多唔會比少
以熊家各人的財務狀況來睇
我覺得比較似tree根孤寒囉

3e好似試過俾家用但treegun話佢度數搞補習社要錢所以唔洗俾
374嗰集david當家點知就發現水水成日攞錢買channel 所以遲交
跟住發現原來treegun成日補貼家用
但成日chur盡都唔係咁好 最多咪食平啲囉

到而家都唔知到底3E間補習社賺錢定蝕錢
幾時有補習社線
3E次次贏獎學金又被tree根渣乾
好慘

有George 喺度唔會俾佢蝕嘅
上次都選美線都話有好多學生翻曬來補習
即係應該好多學生

隻佐治仲未還錢比未來外父tree根
3E幾時對佢唔客氣

開心速遞

不准放屁

馬米高

Call藍店食環

食麥皮蟲

玩到咁大

MMG

屌 d嘔吐物好核突

勁撚憎條友

麻包袋

我屌你…

食蘋果蟲

又蟲系魔法師，又麻包袋

阿貓阿狗

以蟲還蟲

屌你嘔吐物

帶你去廁所

大小姐收𡃁

一集幾多核突畫面

梁昕條腿

收錢都咁hea

Anita

金城安要俾人教訓下先得

正到

屎、老鼠肉、蟲、嘔吐物

最近做乜

梁茵又露淫腳

廢青安幾時比人炒

影射魔法師

魔法師

有佢出場其他野唔使睇，淨係睇佢條腿

條腿真係又白又滑

大麻成

btw anita 有無坐過左邊露腳?? 好似次次都坐右邊

其實好爸bar行中產路線賺到錢咩
嚟嚟去去都係賣嗰丁屎咁少酒

食緊飯先播咁多核特畫面

個編劇應該去過發夢做魔法師

可能覺得反正都冇人睇，去盡啲

若水同icy 仲有Ma姐正D

SO 苦主大聯盟嘅聚腳點molamola

其實李綺雯都幾正

金城安同好多人都有關係

黑場

紅事白事

金城安機會黎喇

學哂大小姐對白

似唔似大龍生

屌 做戲

文戲

呢三條廢柴

又做場大龍鳳

大小姐爆樽

兩支玻璃樽嚟嘅
一支真玻璃樽，一支膠做

點解唔可以炒咗呢三條友

星期二都係cls劇情

岩岩問我似唔似大龍生有少少周星馳戲feel

搞大人個肚喎

鄧簡文

搞大人地個肚，飲支酒就算

好鍾意賀小姐

咁都有大道理

呀狗會唔會搞埋賀小姐

酒吧除左安仔另外兩個有冇名

學嘢啦，

：梗係最高領導人去頂

Tequila

還得到先好借

有既，不過係酒名

好Sweet

甜蜜Ending

香港人靠自己頂

大道理結局

自己香港自己救

曹格？

香港人反抗！

明晒

又係超曲線抽水嘅一集

後面隻豬咩事

垃圾清對32c 正啲

婉婷唔係走左咩
咁耐呢集

大家姐憎人改佢劇本我明吖
咁最多咪唔落佢名/唔寫埋剩下的劇本囉
因為咁就同潮偉講分手...

TVB小生欠缺新鮮感？ 細數八位排住隊上位的年輕新血

原來阿壯都係排隊等上位
咁佢都幾唔爭氣

我覺得最近啲劇情啲角色性格都有啲out of character ...

解決師演朱展吊打力捧嗰件丁子朗

點解會有孔德賢呢條垃圾
寧願佢放返George入呢個list度

安仔都算排隊等上位？？

安仔最特出係人都知
00vs丁子朗唔知邊個受歡迎啲呢？
一個21一個22

00啦
對丁子朗無乜好感

其實點解唔搵埋00拍喺解決師嘅中學生嘅?

我諗小生係指有機做男一嗰d
George可能唔算

條孔德賢更加唔得 一條走後門既垃圾

有良知夥計都知有蟲

George都叫做上左好多㗎啦
唔好唔記得佢原本只係單元角色
仲要係做個on9的Bonnie未來老公
後尾過左100集先有得返來搵3E開補習社
跟住又有得同池子孝開hehe線
而家仲入埋大學線join安凌壯孝做島大squad
遲啲仲可能入埋熊家做女婿

但係george唔係george嘅做型
真係唔認得佢

酒吧有難，匹夫有責
光復香港，時代革命

唔係吖
佢個樣算幾易認
佢啲演技仲有待進步就真

以眼還眼

講真 安0被睇重都淨係呢個劇組嘅事
拍完開心速遞出去仲會唔會受重用都係另一回事
娛樂圈要繼續行落去仲要睇家底同運氣
好多就算有演技實力演員出到去冇人搵佢哋拍正劇都係會被投閒置散
開心速遞做得耐都有好有唔好
目前來講佢哋日日有工keep住暴光率係好事
但長遠容易角色定形 之後佢哋可唔可以走出固有框框就要睇佢哋自己 亦都限制咗佢哋發展
大家對於kalok最深刻印象就係金城安
雖然好多發揮但都走唔出金城安嘅角色塑造

對比起成日拍正劇嘅丁子朗好明顯睇得出邊個機會多啲 好多拍過處境劇嘅演員套劇完咗之後都唔知去咗邊

btw 01個list感覺係計30歲以下artists

𡃁妹好正
呢個造型，好想比佢踩

開心速遞應該仲會做多一段時間嘅
唔知下套處境劇會搵幾多開心速遞嘅人就真
希望開心速遞繼續添食
仲未有心理準備換處境劇
如果開心速遞真係完
後生，而且平時淨係拍開開心速遞少拍正劇嘅會最危險
Eg 安仔 凌凌 3E
佢地之前無乜點拍過正劇
如果新處境劇無佢地份就變左等運到
反而Bonnie這啲兩邊走嘅就安全啲
不過Bonnie個角色唔長駐都無咩問題

郭子豪收收皮可以嗎？

00仲後生 之前好似睇過訪問話之後諗住讀書
應該係拍完開心速遞之後 應該唔會好哋哋quit去讀書掛安仔真係擔心 有預感之後就算搵得佢都係做後生廢青角色 如果安仔諗住keep住喺呢行遲啲可能要諗吓轉型 如果拍到30歲都係後生仔真係有啲危險 轉型真係唔係咁易 要咁啱有寫得好嘅角色劇本同埋有人留意先得
tvb依家啲正劇真係冇咩人想睇
3e依家套戲叫局限咗

當年蔡淇俊拍完套同事三分親就收左皮
蔣家旻而家都浮浮沉沉

我都估唔到個list仲會有佢
點解仲未摺埋

馬子仁叫做彈翻起 好彩啲嘅係馬壯可以出去擔正

凌凌真係唔知
我覺得凌凌這個角色無左安仔搭住其實麻麻
反而安仔無左凌凌都完全無問題
這樣嘢好大分別
安仔就睇得出有演技，特別係喜劇
要睇下TBB點栽培佢

同埋我覺得而家拍開心速遞一定好過拍正劇
開心速遞夠入屋又夠爆光率
而且同以前啲處境劇唔同
而家開心速遞連收視都抽低大部分正劇
我懷疑好多人想入來開心速遞都入唔到

George有d瘦唔係tbb典型會捧既類型

放碌野比尚善老師含下

大家姐個眼袋

五十歲仲生暗瘡

Bad luck

條女好有肉地

人設好似未到四十

中共

龔水

龍獸

私了

有波

個頭屌完係套戲加廣告即刻有

媒人 曹總

閪望

根本就係編劇屌植入

配音

屌

曹格

配音黎架

屌你

曹格都係曹總樣

頂

把配音聲好撚出戲

笑到仆街

CLS

好難頂

把聲係邊個配

點解唔用番佢自己把聲

曹總樣嘅屌

點樣唔用返曹總把聲 聽聞佢廣東話好純正

個書名係咪抄九把刀

曹總真人啲廣東話都係半咸淡？

講唔正

之前訪問過 好似扮

為大局著想

曹格個樣好得意

講人話😂😂😂

成個人好卡通

曹格把聲係配音

個配音聽落又好似好熟 但又醒唔起

無字幕我都睇得明

大雄個老師？小丸子老豆？

似係

一直以為劉一飛說的那一口不標準的廣東話是他故意裝出來的，為的就是角色的需要，後來才知道劉一飛的廣東話就是這樣，加上他的長相又很有暴發戶、土豪的氣質，繼而每次他一演土豪、暴發戶都是那般地神似，就像是本色演出一樣。

呢條女唔係冇簽TVB喇咩

廿二對

似小丸子阿爺

全部都錯哂

尚善邊睇得上曹格

22歲條女幾正

當年水水既決澤

on 9

陳婉婷

好型啊曹格

配音麻麻地

唔 唔好啦...
又搞潮善...

岩岩果幕勁似之前曹總追水水果集

曹格都鐘意送花

同曹總餅印一樣 你得咩

如果水水揀曹總
大家姐揀曹格

求熊家會唔會有錢過誠哥

兩姐妹都係一樣

曹總同曹格一樣咁老餅

爭在大家姐無請曹格食兜鎚鍋麵

當年仲水鳩水水應承曹總

皮膚專家

曹格都睇唔上你

個女秘書其實幾正

我都未叫你去整容
你叫我去整容
呢件事太荒謬

潮鬼情幾時講呀 編劇

幾時有阿鬼主線

你d品味咪又係阿鬼比你

真完全一樣既套路

條囡個下巴

都有啲唔同嘅，嗰次曹總一嚟就想咀嘴

朱古力曲奇

你個樣似朱古力曲奇

曹總心得

得罪埋曹總

都係曹總原本把聲順耳好多

姓熊既女人

屌反cup係曹總自high

都唔係好似啫

姓熊嘅女人雖然係好吸引，但係佢地都好識傷人㗎

黑古核突凹凹凸凸

曹紙照一照鏡先

今集幾好笑

正

12傳說

曹總係生理傷害
曹格係心理傷害

澳門仔?

氹仔死左

曹格把聲好難頂

十三傳說
幾時到今宵朝大廈

臨尾兩分鐘暴走

色即是胸

「熊家的女人雖然好吸引，但都好識傷害人」

大家姐
傷害對象：傻強、曹格

水水
傷害對象：博士、曹總

3E
傷害對象：池子孝、佐治

仲有集體傷害廢青安

暴力水對阿龔嘅傷害都好大㗎

睇完今集發現 樣衰係罪

論外貌協會：水水>大家姐>3E

組返個「熊家女人苦主大聯盟」

發現自己同個妹一樣都淨係識睇樣忽略內涵
雖然曹格衰過曹總好多

唔係編劇要㗎 簽好曬約俾曬投資
係咪解釋翻上次1分鐘廣告靈目雲芝

望住口形同把聲對唔到好出戲

用翻就分唔到

頂上次個雲芝真係唔知講乜好
講成大半分鐘勁突兀
出曬戲

好耐冇見Kenneth出post喇

咪同今次咁囉 女朋友臨死都要飲牛鞭酒
仲要講埋功效

今日會唔會係編劇向膠層示威

一個肉體傷害 一個心靈傷害 邊個重啲

以曹總嚟講佢個鼻好快好返，但係俾水水hurt到幾集都活喺黑暗中，所以心靈傷害大啲

兩個都唔夠3E來
3E果啲先叫出手重
池子孝...

熊家女人
岳父又難搞
邊個溝著佢地真係唔好彩

咁係佢接受唔到水水已經有拖拍了 反而上次水水一腳伸佢落游泳池，算唔算又一肉體傷害呢？

但其實佢之後又已經自己上熊家，好似完全無事咁了

係喎一腳伸落水嗰次仲整亂咗頭上面嗰幾條毛，hurt埋佢個心靈雙重打擊添呀

整亂咗幾條毛
諗起出面有人話腦魔有三條毛以後就做三毛

中五畢業，以前做倫敦金呃毒撚

聽日我會死
莫愁你要幫我照顧00呀

再見啦，氹仔

今集幾好睇

好期待星期一嗰集

曹總BB真係好可愛

大芬姐換咗人？

今晚今宵大廈咁

澳門個人應該唔係真死既

艷福無邊李莫仇

成個rebecca 咁

咁李莫仇靚好多

最後又唔知邊度走翻出來 原來係倒瀉茄汁嗰啲

兩個可以開條線 加埋容儀
三個Rebecca

李莫仇幾多歲？Rebecca又幾多歲吖？
點比

肯定cls

覺得樓上係指個look似啫
一樣黑框眼鏡加癡女路線

Rebecca去相睇咁啱撞到李莫愁
大家唔妥大家
一個心諗:咁老來相睇 搵間姑婆屋摺埋算啦
一個心諗:咁後生來相睇 咪搶走曬我啲market

真人唔錯

係開心速遞入面個look專登醜化姐

701同704都有怎料
不過而家有抗體唔驚啦

李莫仇玩Lin頭

用手感黎搵

有冇ig

痴女

好變態

好不安

Candy

女摸男天經地義

個candy好似霞姐

又唔同左樣

好似.........

朱00真係正

cls

飄走

有啲角度好似很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強…

金田一feel

條女啲牙黃到
食萬寶路定藍冰

我失戀了

條裙再短d就

呢條女同條仔對眼都好圓好大

有冇李莫愁ig

十年前既mk妹髮型

szeyan824

啲格仔咁重av味

買汽水條仔幾靚仔

咁似太子站拜祭人士？

係浴室執番梘

消失

瘦版中大email 😆

sing hallugeh the the lord

啲格仔應該加啲黑影

咁都有胡美儀

抵死啦 想去大灣區發展

大你老母灣區

小環好搖

機你老母遇

屌你老母大灣區

頭先仲有Sing Hallelujah to the lord同浮屍

黑魔后

守宮砂

綠衫女最正

大灣區

我睇緊d 咩

綠衫個女仔好正呀！

真係好貼地

究竟我睇緊啲乜

cls劇情又返嚟

姥姥嚟嘅

李莫仇個樣都唔差
好過某幾個成日出嚟嘅大學女

李莫仇除左眼鏡咪都係咁柒
前幾頁竟然有人吹奏

個造型係倩女幽魂入面個黑山姥姥，唔係黑魔后呀。

個小環係乜水嚟？
幾時出現架

咁戴住眼鏡都ok既

黑山姥姥cls

唔識，sor

沖完涼當咩都冇發生過

真係加左眼鏡好睇D

仇0

阿壯同安仔都係cls

點解我覺得凌凌越嚟越似friends個Ross

阿壯個啪啪手勢

奇跡插入

on9 ending

咁短

橫琴創業谷廣告

Sing hallelujah to the lord

唔係下話

羊羊究竟係中意邊個嘅前度

咁樓梯果個女仔叫咩名

應該俊華英文名都係呀John 我估

突破盲腸

Helen

編劇出現了

我都好想摸朱00

今集好cls
前半部分營造氣氛幾好
個人覺得係近期比較好睇嘅一集
支持仇凌戀

最後嗰張都幾靚既

唔係喎
覺得下半part唔係好掂
似擺大左個頭多啲

想李莫仇遲啲可以繼續追凌凌
痴女

有無人留意一開始佐治摸池子孝果下？
而家連孝國都有過場

支持仇凌戀+1

李莫仇啲戲好正 好好笑
希望可以帶下00 等佢啲戲進步多啲

還掂凌凌而家都單身
試下仇凌都無妨啊
今日就咁睇都算有啲火花

劇組係咪都係外協
樣衰唔會溝到仔

李莫仇未到樣衰掛

個妝好出事
00唔係因為樣衰拒絕佢咩
萬聖節個look仲要扮滅絕師太

凌凌唔似因為樣衰而拒絕佢
不過其實李莫仇這個look都唔係咁差姐
如果遲啲講佢為左凌凌執執自己個look可能會好啲

凌凌係最外協果個

唔好玩啦，李莫仇啲戲都叫好？

攞咗3E同bonnie做對比
試諗下3E如果做李莫仇呢啲角色 一定睇到好尷尬

幾鍾意講十三傳說嗰個氣氛
同埋四子一路話唔信嗰個bgm
但啲笑聲好老尷

同意 btw 性格同cls都好過其他大學女

近排好似好好多 真係有回勇嘅趨勢 今集真係幾cls
嚟緊icy terry睇落唔錯 仲有識搵返受歡迎 cp/cls新角
但返到巔峰水平嘅cls 應該係之後嘅賢妻訓練營?
.
(前排成日翻炒反面 兄弟 姊妹情 分手 3T ...一個星期得一集好啲
例如月餅 道德 賀碧雲 金城武... 上個星期開始有返啲驚喜
殺人/自己拍戲/max jenny/家用嗰集主題悶但手法cls/嚟緊2集華洋
不過仲係有 第三者呀 根叔電影 蘇姐報仇...鐵re拖戲...就麻麻)

李莫仇 如本人之前所說 理科女學霸
除咗造型其實幾正 (如果現實存在想佢做本人朋友)
.
cls 痴女 愛得深 (前男友被搶好嬲 飲好醉 單身到現在
似小說李莫愁咁 明顯好愛同傷得深啦) 敢愛敢恨
直接 不擇手段 唔嗲. Venus (利用感情無愛過) 嘅相反
性格幾正 btw 真係唔鐘意Venus 最鄙視港女

仇0 唔錯嘅 cls 李莫仇帶動吓 單飛有啲悶嘅00
不過覺得玩搞笑好啦 安0始終係最多人buy
驚認真就好似安美出晒事 成個正劇爭鬥情愛劇情

有呀 幾開心 自從孝V之後少好多互動
有多啲過場頂吓癮都好 利申孝國推

(其實明白 3E 要熊家異性戀 Venus 親生女
要多/重戲份 之後應該會好似安 0 bon 咁
嚟個 孝V 3G 4人行 之但係呢 都可以
一集孝V 一集孝國㗎嘛 好多 cp 可以寫
咪唔洗成日重複題材呀 根叔家用咁囉

cls CP 點都易寫過唔受歡迎 eg 安bon 仁菲
又唔似 龔水 安0 嗰啲咁 太受歡迎 觀眾大期望
唔想觀眾失望 要小心寫好 感情進一步嗰啲嘅

btw 潮善 蓮輝呢啲partnership 寫作難度
中等啦 寫吓日常相處細節小道理都唔錯
近排積極發掘 cls 新角 cp 都唔錯 )

为了写好情景喜剧角色，我去查了各种资料，但发现国内在情景喜剧理论方面基本空白，只有些碎片化的信息，但无系统性的知识，我于是只能去找情景喜剧最发达国家——美国的书籍，于是找到了《the eight characters of comedy》。私以为这本书讲得非常透彻，看完醍醐灌顶，当然啃英文挺难受的，在这里简要跟大家说说这本书，我翻译的也不好，大家对付看。

这本书把情景喜剧的角色分为八种：

超級認同李莫仇>Venus
大學線寧願睇李莫仇都唔想睇Venus

凌凌無左安仔係隔離的劇情真係唔係好掂
試下配李莫仇睇下咩效果無壞
如果好嘅我覺得佢兩個拍拖都無問題
安凌多連登仔人buy係一回事
劇入面凌凌始終都係個正常的男仔
安仔都同Bonnie拍拖啦
點解凌凌唔同得其他人拍拖
唔通大結局真係安凌註冊結婚咩
安凌各自有女朋友唔代表佢兩個唔做得bro㗎嘛

暫時島大女仔我最睇好莫仇

大結局兩個都單身

咁係最好

雖然唔想佢地1pair 但我真係唔中意bonnie

千祈唔好孝V 3G四人行
肯定難睇到一個點
孝V應該獨立發展，或者最多孝V國，千祈唔好加入3E
而3G亦都一樣，應該獨立發展，最多加埋孝變3G孝，千祈唔好加Venus

我覺得如果遲啲佐治真係追返3E
阿孝個位置可以係3E的愛情輔導

龔水這啲最受歡迎真係好難寫，所以隔一排先有主線都正常，始終重質不重量

至於仁菲這啲就算吧啦，觀眾已經放棄左佢地。淨係過下場、過年完整下劇情已經好夠，唔需要為左平衡出場機會而夾硬寫主線，上次腦退化果集真係睇得好辛苦。反而上次安Bon果集知否知否算有驚喜

而潮善/蓮輝/MaxJenny這啲高質而又穩定的cp就應該穩定過場，每隔一段時間出主線。而家應該擺多啲集數落啲potential的cp到，eg 3E異性cp、Terry清、Kcy、凌仇 etc

因為要寫蘇姐? 如果ma姐唔同威仔一齊
咁蘇姐無得報仇喎 但其實好正劇爭鬥feel

編劇冇估到觀眾由鐵re 變成 鐘意 ma陳掛
因為蘇姐呢個新角色寫死咗ma姐...
好似有啲本末倒置喎... 如果馬海倫入組
係做娟姐反而好好多 同群姐cls鬥
新角裡面暫時只有蘇姐唔好睇唉

蘇姐報仇好唔切合開心速遞的處境劇feel
而且蘇姐條線擺到個頭咁大
講到佢和威仔好似血海深仇咁
如果遲啲爛尾/唔合理就會好撚柒
這層編劇真係要想想
現階段真係唔睇好蘇姐報仇線
而家文字預告見到蘇姐都已經覺得果集麻麻

唔知點解睇見蘇姐啲劇情就諗起真情

而家蘇姐講左兩集
但這兩集都淨係講蘇姐要搵威仔報仇
完全無講過實際劇情
而家蘇姐又拉返起Mia威仔這條唔受歡迎的線
真係唔知佢想點

近排集數狀態回勇 但就製造咗新死結爛攤子

其實以開心速遞來講
蘇姐點報仇都好
威仔都唔會家破人亡㗎啦
但而家編劇擺到個頭咁大
個結局要係啲類似二三太死、大小姐Max傷咁的劇情先對到
咁即係話唔多唔少都會虎頭蛇尾
咁一開始點解要咁寫

兩個一齊講女朋友幾正
得閒摸下胸gaygay哋就算
真就未必

李莫愁好似係而家夜晚解決師入面，
做蔣太個貼身看護，
個樣好平平無奇，
可能做呢個角色可以彈起

樓上個支那人死返上豆瓣傾啦 阻住地球轉

我本身都以為佢會做傳說中既娟姐 點知。。。總之就可惜啦

威哥～～～～

做娟姐仲可以同peter 有感情線

馬海倫唔可以做娟姐
唔好唔記得娟姐同peter有d野
馬海倫配杜大衛太驅風了吧

驅風先好

俊華洋洋

今晚果集叫「行近，我又怕驚動你...」
俊華上次訪問又話佢會唱歌
唔通今晚俊華唱對不起我愛妳向楊洋示愛

too funny

死撚左
俾人中出即飛抵受唔住自殺死撚左

啱啱先睇重播
00衣著打扮真係好有學生青春feel
成集都係白背心短褲加件冇扣樓恤衫

最後佢嗰句 I like to take things slow 好得意
今集幾好睇

00本身個設定就係好多女埋身
但佢自己通常都唔多覺/唔理人地
這個人設配李莫仇這種死唔放棄的痴女其實幾夾
期待凌仇線再出現

( Show Blocked User - 劈啪你的龍的洞 )

李莫仇出咗場幾次個角色已經好立體
3e仲係唔知想點咁，唔知係編劇問題定角色問題

角色問題咪即係等於編劇問題
你係咪想講編劇定演員問題？

呢條女叫咩名??

李莫性女仔騷擾就冇野

拒愛會變左對付渣男
咩事

兩樣都有 一黎3e演員真係無咩演技 搞笑定位都無佢份 佢有份做正既集數都無咩發揮
二黎就真係編劇寫得佢好死 本身性格又悶又怪 但編劇竟然唔搵個人配合佢 你諗下成套劇 唔計熊家 連朋友 同學都無咩設定 大學線有份既角色 一就係安仔個邊d女 一係就係一個永遠都唔會換人既教授

本身Candy係3e個frd來應該
但好似冇乜點講過佢哋
淨係話兩個一齊做尋寶圖intern
3e同Bonnie都成日一齊
兩個年紀差唔多一齊讀書應該有計傾
但好似淨係將boonie set做安仔女朋友就算
3e應該真係除咗風少terry冇乜朋友

講讀書，大學線從來無3E主線
3E讀PhD，甚麼ocamp、上莊這啲大學線根本唔會有3E份。更甚，大學線9成半的角色都係讀undergrad，得Candy和Bonnie同3E一樣讀緊pg，所以其實3E係大學設定上得Candy一個朋友 (Bonnie其實唔算，只係後期Bonnie做左安仔女友先至熟左啲）。所以我都唔明點解編劇死都唔肯比3E畢業...

講做嘢，補習社十年都無一次主線，過場亦只係限於3E話佢夠鐘返補習社這種口頭上的過場，連帶George都只可以係大學跟住安凌壯佢地出過場。幾時先肯寫補習社線啊？？？

講cp，一開始個設定好似係想寫風少/Terry。後來風少走左所以斷我明吖，但Terry明明本身同池子孝爭緊，池子孝贏左之後，Terry變左連朋友都唔係。本身3E以朋友身份幫Terry排戲都慢慢無左回事，咁係發生咩事呢？ 好喇，孝心散左，跟住換3G。本來好地地，點知寫左扮gay條橋，無啦啦爆左孝國出來，搞到返唔到轉頭。結果編劇又以為720要趕住完所以夾硬塞左TT比3E。結果事實證明3T完全失敗...

讀書又無嘢講，做補習社老闆又無主線，cp線又條條都寫唔到好，搞到3E淨係得返熊家過場。咁但係本身3E係熊家入面個人設就係受熊家保護（之前選美線又唔改），書呆子，咁所以3E次次過場都係差唔多樣，對白來來去去都係果啲，無咩突破位。

3E本人演技未係最好，但就咁睇，我覺得編劇的問題稍為多啲囉，根本3E這個角色個人設和主線分配都出曬事。仲要出事唔係近一百集的事喎，這堆問題一早已經有，但編劇好似從來無想過要改咁。

3E這個角色由第一集已經有，係熊家主角群，點都希望3E這個角色好。以前拍左就算，但編劇可唔可以由而家開始，真係比啲心機寫返好3E這個角色呢？

咁心如性格冷漠、唔理解感情呢點都幾深刻既

長輩圖

拖下手仔結婚生仔

葉碧嘉

PK Yip

劉思希真係好gfable

長腳蟹好淫

咁撚樣衰

中意個清潔多d？？？？

洋洋連真helen姐都輸

咁你當初又追

居然係楊洋沉咗船

又廣告

依個編劇作埋d垃圾

咁樣插廣告

body正 樣又嬌俏

好似換左成個班底咁
近排有d集數好悶

你班姊妹當初唔係咁講

rebecca

一班人霸晒按摩椅坐

個鼻

專吼老野

如果佢個鼻唔係咁樣衰嘅話真係冇咁差
可惜冇如果

水水個髮型麻麻地, 望落老左

認佢契爺好過啦

講緊水水？

成日見到佢個鼻就會諗 佢點撩鼻屎

John

對啊伯失戀

開心速遞真係冇嘢玩到玩姐妹三角戀...
鐵面陳又係咁 John又係咁

個鼻咁都ok?

佢喊個樣

廢撚度呢

佢真係好樣衰 又唔識做戲

啊join幾型

可能手指幼呢

Wa diu到John?

好耐無咁多戲份, 佢好似做戲自然左

佢鍾意親嘅都係叫John

呢條線唔無好掂

唔講樣講戲，我覺得喊得好過icy

佢真係好樣衰

咁個鼻啲肉都有少少彈性㗎嘛,搵隻手指撐大佢咪得囉

整埋隻手指

屌John真係好男人黎
但係只支持John Helen

john就正啦 屌到JENNY又食到洋洋

Icy淨係識笑唔識喊

Helen呢

Jenny正啦
可以比John屌

咁容易鍾意人

想睇john鳩黎

想食羊羊

中女

屌到鼻甩

John條件係幾好嘅

比你囉

威龍d員工好淫亂，成日果幾個人交換男女朋友

Mary姐前度唔係曹總咩

我要情願要瑩瑩

估計Helen 同洋洋應該好易嘈，好似Rebecca 同ma姐咁，呢個姊妹團愈來愈複雜

都成34歲

大龍生無食過

Max 呀嘛

Rebecca cls

Helen姐

Rebecca完全係想睇住姊妹死嘅八婆

Rebecca同鐵面陳一齊左？

羊羊同rebecca 真係全套劇最撚差既人

佢鍾意我

MA姐嘅表情

好撚on9 又插廣告

天下間男人都做做錯既事

咁多廣告

john食過jenny點會睇得起洋洋

好on9...

我覺得Helen其實係介意

我想屌Jenny 多d

是咪鋪返John Helen

好無聊做乜撚

傷口撒鹽

何啟南其實都幾撚型

True

Helen永遠都係受傷果個

屈dee

Helen不如同返john一齊啦

戰鬥格羊羊應該死魚型

型過 max ， 唔怪得之前 jenny 有 john 就唔理 max

嚴都三角戀？

好樣衰

為咗媾仔/女去養寵物真係好仆街

D女人機心咁重,查完人地咩愛好,就唔覺意扮自己有果個愛好

型到

流行都市容天佑？

竟然追加後生版helen姐

大龍生d女仲高質啦

個女仔係邊個？

sad

㗎妹爆牙

血壓高

痴線

做乜9

變形俠醫

On99

個解釋好低能下

俊華好數學

支持洋洋同浚華

諗起之前有套叫我的五步男朋友既西片

咩解釋黎

黎明

jm9

做乜鳩

做乜撚

屌 做乜撚野 咪撚唱衰黎明首歌

垃圾血壓計都唔識用

我睇緊乜

呢段

乜料呀

死左了

楊洋咁快又冧返

痴左線華洋

有得同洋洋扑野,緊係血壓升到爆

會唔會中風

唔扑得野

依個係Helen?

暈係心口 識暈喎

食波餅

Jm9

有波餅食

洗面奶

cls 唱歌

咩事呀編劇

明顯鋪返John Helen

佢哋會復合？

編劇做多左啦

想知+1

有d角度似後生時嘅陳自瑤

馬上風

應該係

食下豆腐先

一返嚟就睇到俊華唱歌

唱支歌仔都見暈點扑

應該第一任女朋友

老牛食草

錫錫應該都會爆血管

以為唱願榮光歸香港

屌你on9得黎好搞笑

扑野會唔會即刻馬上風

無左唱歌果段其實幾好

呢對真係幾好
John好sweet 係衰偷食

可能一除衫已經會

應該係Helen呀？又係大學同學

字幕叫少女Helen

仲重口過安仔同美麗

係
啱啱演員表寫咁年輕Helen

Jenny 點忍

Helen幾時可以同番ck一齊

阿John洗底又洗得幾成功

咪啦
唔好再傷我瑩瑩

唔會啦 KC同Icy條線咁樣舖又好難會同返Helen一齊

好老土阿
行近 我又怕驚動你

估唔到出埋後生John Helen
一齊返會唔會返大學拍拖...

咁大波 仲要自動波 實咩花式咩玩具都肯玩
比你都忍唔到啦

咁都幾感動

安仔美麗重口味好多喎，見到都
俊華雖然老啲但都接受到

同KC咪仲好

咁宜家細龍太已沉船綠帽，應該唔會再搞John, 要復合都係得，但頭先Helen 好似完全無野咁真係可以一齊番咩

下 爺孫戀。。

阿John落力啲追返Helen

Helen姐明明好人 點解咁慘

究竟信唔信一個出軌過嘅男人真係浪子回頭好
John 真係好愛 Helen，但呢段黑歷史好矛盾

巴打又好 絲打又好
好獲氣wo你

做戲only 現實勿信

KC而家有Icy, 應該唔會同返Helen
反而今日咁樣出返以前養鸚鵡
應該都係想借俊華楊洋間接舖返HelenJohn姐
今次幾欣賞編劇
一集推兩條線又推得不差

諗起佢同人背住自己瘋狂扑野 點信？

俊華個造型直情係薯片叔叔

係姐 但好重口味 仲唱歌 好尷尬

食飯時間見到美麗點頂呀！

咁俊華又真係老土阿伯
遲啲會唔會成日唱歌 我有朋友又係好鍾意失驚無神唱歌

其實見到個標題，再睇埋俊華個訪問，都估到佢會唱對不起我愛你啦
我今朝都有講

食屎陳師奶？

妹豬點會同個「差」字掛鉤？

美麗有乜問題 出街都有肥既情侶
但爺孫...

仲sd長輩圖
點都諗唔到要同佢發展啲咩
好似同自己阿爸拍拖咁

妹豬都反

唔係身型，係佢扮可愛
可能我口味唔同

我好鍾意 John 同 Helen 攤牌之後條線
少咗啲開心速遞式浮誇，多咗幾分現實，其實幾有戲味，兩個都做得好好

西半山地產之花

楊洋咩事就真
一杯朱古力鍾意俊華
這頭就因為三文治鍾意John
跟住啱啱先對俊華死心
這頭又因為唱歌即刻攬埋去俊華到...

仲要send 長輩圖
溝通到咩

dry咗太耐 六美各自都有另一伴或者曖昧對象，得楊洋第一次有桃花

長輩圖這下真係笑左
不過既然楊洋可以因為區區一杯朱古力鍾意俊華
而家接受埋長輩圖都唔出奇既

Helen 雖然好慘 全劇喊最多果個
但佢個角色係有啲與眾不同
同六美嘅感情觀都好唔一樣
分手要狠 唔拖泥帶水
之後處理又唔會話要報仇定點
如果鋪返佢地要睇John 幾大誠意去令沈佳儀回頭

可能編劇又係TBB式個個都要有cp
所以舖返HelenJohn
等六美個個都有cp

覺得今集似華洋john洋試水
講真buy John洋多啲
Kcy多人buy其中一個原因覺得Kc keep得好

講啊John點喺出軌愧疚之中俾洋洋拯救
始終唔翻兜helen不如同另一個角色一齊
一來唔好嘥咗John呢個角色同呢個演員
俾多啲機會佢發揮
二來唔想睇老餅拍拖

710繼續俊華楊洋

都叫深化咗角色（容易鍾意人 容易感動）
都係算cls設定來
同葉碧嘉類似（因為屬雞荀盤鍾意人）

長輩圖文宣
認同請分享

成集望住佢鼻哥窿
今集好似又細咗

印象中楊洋仲有個設定係容易受人影響擺佈
以前有一集講佢比Jenny講兩講就同阿水班姊妹反面
做左700集楊洋終於開始多戲份
千祈唔好同Rebecca一樣
八婆一個就夠...

個鼻正常左啲啦
唔好再追擊人地個鼻啦

用棉花棒
定直接唔撩
容量會唔會特別細

但控制唔到唔望
係好睇咗嘅 但始終望落去好細

仲細過耳仔窿 用耳屎棒好似岩啲
Btw 支持華洋

本人就buy 華洋
本人反而覺得今集John洋冇乜feel
支持舖返 helen john 同埋幾鍾意俊華
爺孫cp本人接受到 覺得今集唔夠喉
今集一半去咗 班閨蜜同John洋到
期待華洋之後談情出街拍拖情節

俊華肯為楊洋跨過健康問題難關 付出
希望之後睇到楊洋點樣為俊華付出
同埋俊華比較認真嚴肅 老土/悶
拍拖方式應該好獨特cls 想睇

一除衫即刻趴低

唔使驚
710都係華洋主線
我都覺得華洋幾好
連楊洋自己都唔介意提高擇偶年齡30年
咁我地都唔介意啦
而HelenJohn今次用鸚鵡都可以期待下
希望唔會爛尾

其實楊洋係咪無考慮到拍拍拍這個問題先覺得大30年無問題

覺得今集最嘅係俊華話會肯為楊洋
克服佢個高血壓問題 肯付出 有啲感動
對俊華印象更加 加分同喜愛
.所以唔忍心見到佢要失戀 華洋
覺得佢值得一段好愛情 楊洋其實幾率真
btw 華洋兩個都冇戀愛經驗 dry咗好耐

同埋john除咗控制唔到下體之外
其實真係好男人 Helen又好女人
兩個都成熟 所以真心想john helen 復合

俊華付出係要like
不過克唔克服到係一個問題
身體有啲嘢真係唔到自己控制
唯有祝福華洋啦
總之唔好出啲血壓計壞左的爛橋就得

John和Helen今晚應該試下水溫先
睇下遲啲點寫啦

一諗到俊華克服咗障礙兩個要錫錫
洋洋還好 俊華對住個鏡頭錫錫大頭

血壓計壞咗爛橋 同意但係忍唔住笑咗
.
都希望唔係爛橋嘅 例如做運動 強化血管
食療 情緒控制 etc. 希望俊華克服到
希望編劇睇到啦 唔好亂嚟令華洋粉失望

兩個大成三十年 係有啲健康問題㗎啦
之前都話kc有白頭髮啦
高血壓呢啲健康問題真係唔係咁易 通常都係食藥控制 兩個一齊可能真係會係純愛feel
睇過套外國電影老公大個老婆十幾年
要食壯陽藥啪啪啪 點知一切準備就緒嗰陣老公因為心臟病發走咗
華洋要一齊洋洋就應該要諗到呢啲
但目前來講洋洋都好似係覺得俊華對佢幾好所以鍾意佢咁

啱 洋洋現時嘅愛同付出都幾淺
所以希望之後多啲喺洋洋角度寫
洋洋諗將來問題呢個位幾好 支持編劇寫

講起KC icy 雖然都係年齡差距大
但係起碼KC同得terry 多 唔悶唔嚴肅
溝icy都識去旅行嗰啲 唔用老土方法
所以覺得華洋都仲有新鮮感
俊華絕對係老土 悶 超認真 嚴肅個隻

楊洋後生，俊華老餅
咁樣對比其實都有唔少嘢寫
認同除左講俊華高血壓之外
可以多啲由楊洋角度寫
話曬而家楊洋鍾意俊華都只係一杯朱古力
加埋今日首對不起我愛妳

比如話同得俊華一齊
即使班姊妹撐自己，接龍其他人都可能會閒言閒語
尤其風流四子
又或者其實俊華同自己年代唔同
兩個除左工作係咪真係有共同話題先
佢地之前都係由工作開始，去澳門聽嘢又係工作嘢
甚至再遠啲
同俊華一齊，可能真係唔會拍拍拍喎
楊洋後生女之前又無咩拍過拖
係咪真係接受到無得扑先？
第時想生兒育女都難啲喎
去到最後，難聽啲講
俊華極大機會走先
楊洋有無想過第時會得返自己一個？

好似越講越遠...
不過這啲都真係楊洋要想的嘢

老細講自己壞話
一個話要落club一個話要去disco
一個聽kpop一個聽小鳳姐
兩個人一齊真係要考慮好多野
好似icy咁特登加個鍾意老餅野setting俾佢就得啫
唔通洋洋又來

如果楊洋深思熟慮過呢啲問題
同俊華好好商討對策 (當然都可以
諮詢六美團閨蜜意見啦 順便寫姊妹情)
決心一齊跨過種種難關 寫楊洋除咗
朱古力同對不起我愛你之外鐘意俊華邊方面
好愛俊華 然後許下承諾話點都不離不棄
咁應該都會幾感動

其實唔止洋洋 都好似冇講過俊華鍾意洋洋啲咩
唔通真係又靚又後生咩

同意 俊華係幾愛楊洋好肯為佢付出
但唔知佢鍾意楊洋啲咩
編劇係想寫好呢條線真係要補充吓
雙方鍾意對方啲咩

暫時已知楊洋鍾意俊華細心照顧自己，突破位係朱古力和對不起我愛妳
而俊華又真係無交代過，果次教完楊洋balance之後就去追楊洋
希望之後華洋主線會補充到這點
有左鍾意的原因先可以講到落去考慮兩個年齡差距的問題

睇完今集，華洋線主要係用嚟輔助其他線
上次就龔水今次就想鋪John Helen，下次到助攻邊pair

至於華洋點打破三呎距離，可以話咩咩打扮得成熟啲去襯返阿華，俊華亦染返髮等個人望落無咁老餅，血壓咪冇而家咁升到baba聲囉

好欣賞helen處理感情事咁灑脱
上次無啦啦比icy鬧 咩都冇講就走
今次知姊妹追自己個ex仲幫手追
冇人話一定要有另一半先叫幸福
可以拎得起放得低一樣過得好好

編劇可能覺得呢個原因唔重要掛
正如依家我哋都唔係清楚阿水鍾意啊龔啲咩咁

Block乜鳩，認真3e呢個角色真係俾編劇寫衰哂
同阿孝個到搞衰左一鑊之後好心就專心熊家，大學線同補習社佐治咪算囉，冇啦啦又搞條3T線同選美d性格又俾編劇寫到唔知點咁

成日都覺得佢透唔到氣
打到個鼻翼咁窄好肉酸

羊羊正好咁多 對腳又淫
以前忠奸人嗰陣就真係好撚樣衰

補充一下新鮮感方面 vs kc icy
.
kc痴得terry多唔老土溝女唔係超嚴肅唔悶
俊華則係超悶又嚴肅認真，好大機會老土溝女

突然醒起女嗰方面 icy係比較成熟
而睇到呢集楊洋啲舉止覺得係幾少女 率真
icy嗰啲鐘意老餅設定如果照辦煮碗
好似唔係太夾楊洋性格喎

講起代溝方面反而可以寫 發生某件事
最後好正向咁搞到 華洋有興趣/願意去
了解接觸對方年代嘅嘢 欣賞 唔會成個
懷舊L咁覺得自己嗰個年代嘅嘢先係最好

(順便教育意義吓現實生活班懷舊L
成日以偏概全覺得只有自己嗰個年代係好
其實本人覺得邊個年代嘅嘢都有好有壞架喇
歌/電視劇 etc 又例如人咁 邊個年代都會
有港豬架喇 繼續熱愛返工/某啲00後抖音喜茶
但係都有唔少出嚟抗爭 銀髮 80 90 00後都有)

btw 本人母親都會分享舊歌 某啲都幾好聽㗎
佢都會聽本人播動畫歌 覺得都有啲好好聽
互相欣賞吓對方唔同年代嘅嘢

Kcy除左一樣男老過女之外
其他嘢唔可以同華洋比嘅
Icy本身係因為外戚大聯盟KC幫佢開始鍾意KC
KC就因為之前被Terry燉冬菇的時候Icy不離不棄
兩個本身有原因鍾意對方+Icy鍾意老餅
唔同俊華無啦啦就鍾意左楊洋
楊洋就因為dry得濟所以有人對佢好就鍾意人
其實而家華洋skip左互相鍾意果part直接跳去拍拖就算
唔好刻意返翻轉頭
試下講佢地開始拍拖之後點樣解決父女戀所衍生的問題
到時可能一齊衝破障礙的經歷咪就係鍾意的原因

Yes, 華洋無論係鋪排上定係男女角吸引力上都無得同Kcy比la

李莫愁真人演員有mon po
仲cap曬我哋啲comment上佢ig

如果你望到呢度希望繼續加油啊

Hi 李莫仇
加油啊
支持你繼續追凌凌
希望大學線多啲見到你

Feel既野冇得講

鍾意俾人老點俾人串 得閒嗰陣會救佢/幫佢
加埋幾靚仔（似佢偶像寶劍）
抖m外協水

打打鬧鬧串下先有情趣架麻
仲會幫佢救佢氹佢
完美男朋友

只係驚有啲人話又係年紀相距大 cp
抄kc icy 橋 etc 但諗落男女性格方面唔似
唔同嘅火花 應該都有新鮮感

除咗性格cheap啲之外阿水竟然頂得住佢成日flirt啊姐攞蝦餃
未一齊之前嗰陣以為啊龔會成日攞特價coupon請阿水食飯 但依家好似調翻轉
阿水為咗慳錢委屈佢

熊家慳儉 度縮 「優良」傳統
要其他人慳錢委屈 eg treegun
水水慳錢嚟為咗多啲錢買channel

咁你直接啲話3e個角色寫衰咗咪得,
關咩俾人中出即飛自殺死咗事

咪就係
3E個角色編劇寫得唔好係公認事實
咁所以許願池之一咪就係修正返3E人設囉
作為熊家人，主角群之一
真正的開心速遞粉係唔會想飛3E出劇組
反而希望遲啲3E既線可以寫返起
趁而家3T這個失敗作叫做好好睇睇咁完左
而家就係最好時候開返補習社線或者其他新線
開始慢慢改3E人設和愛情觀
寫返好3E這個頹左咁多集的主角
支持3E 編劇加油

有無火花和新鮮感就睇編劇點寫和兩個的演技姐
其實好難抄到Kcy
話曬除左男老過女之外Kcy兩個和華洋兩個無乜共同點

Btw我覺得下個禮拜講Terry鍾意Icy都係為左拖劇情而寫
長遠來講我覺得寫Terry和阿清機會大
兩個都傻下傻下又鍾意做戲
阿清又係有錢女應該易啲過垃圾威仔果關
唔明點解阿清這排咁少出場
唔單止Terry近兩次主線無阿清
連Office過場都少左好多

terry鍾意icy幾cls
terry同icy火花都唔錯

一集半集就ok嘅
來真的話編劇比人小都似

最後應該都係同番清
最多加埋anita

Anita點會睇得上蠢Terry
Terry開部阿清鍾意的戲比自己做男主角咪溝到阿清囉

好難喎 terry冇天份寫好劇本掛
一係搵個勁編劇寫劇本 同埋本身
Terry要改善演技 以免睇到出戲

原則上開套清鐘意嘅戲自己做男主可行嘅

Terry無天份姐，但佢有的是錢嘛
比錢搵個編劇寫個好劇本咪得
再唔係如果威仔唔比錢佢嘅
咪等金剛門傳拍完之後搵大家姐囉
不過Terry果啲演技真係好難講
做左700集都仲係臨記

唔清楚 清對演技要求有幾高
驚佢太有要求 不滿睇terry睇到
出晒戲 然後棄劇

咁咪順理成章搵阿清幫手排戲，順便拍拖
不過根據之前講法
我估阿清應該係先睇個劇本內容來決定追咩劇
之後如果個男主靚仔嘅就會鍾意人
唔知Terry係阿清眼中算唔算靚仔

1. 靚仔
2. 少女心浪漫嗰種

覺得啊清會係嗰種鍾意浪漫嘅女仔
即係壁咚錫錫嗰種

笑咗 好中point

Terry和阿清兩個都傻下傻下真係天生一對
開套浪漫少女微電影
Terry做男主，阿清做女主

靚仔大晒

曹總表示：公平咩？

曹總覺得自己好靚仔
除咗年紀大少少無嘢輸俾長毛

「一年前，我一定唔會鍾意你這啲賤精先生。不過同你經歷左咁多，我覺得我可以比個機會你」

應該開套二世組劇 男主角對上有好叻嘅家姐阿哥
喺屋企一直不受重視 成日俾阿爸認為游手好閒不務正業 但原來家姐有個鍾意男朋友 第5集就同男朋友私奔出去自己做生意 男主角被迫接手家姐之前嗰啲project 由資質平平從0學起 慢慢進步
當中有個有錢女秘書 一直隱瞞自己身份喺男主角身邊幫佢鼓勵佢 兩個慢慢培養感情
仲發現女主角身世秘密 跟住兩個正式喺埋一齊
仲得到屋企人支持大團圓結局

係咪好似terry同啊清呢 係咪好勵志呢
所以啊清睇完套劇就鍾意terry啦

俾人放咗兩次飛機 拆掂咗傑叔 為咗我打Jacky
走去大酒店偷花俾我 見你鍾意咗我咁耐 俾次機會你啦

曹總鍾意咗你咁耐，唔見你俾次機會佢

咁樣衰，點頂啊

繼曹總傳後
開返套《力王傳》或者《泰利傳》
拍完之後戲假情真

反而3E講過曹總佢唔介意
因為曹總工商管理和生物化學雙博士

節目巡禮
開心速遞有tree根、阿叔、三姊妹、安仔......
同埋朱凌
官方承認朱凌先係第一個入熊家門

熊凌凌你估假㗎

明明安仔先係港女安
應該係朱城安先啱
但結果因為熊家係主角夾硬變左熊凌凌

邊度睇？

pk未開電制係度話電腦蝦你
年中幾多呢d人自己白痴係度話個it狗

rebe呢d臭幾時死

開波

廢青安做咗垃圾清二代

大小姐有啲do姐feel

好掛住大小姐嗌若水啊～

咁樣跟大小姐出嚟見客有無糧出

水水

梗係無
純粹義氣水

大胃王既話 david贏緊

風流兩子

Cls